吉野家即日起暫停打邊爐

日前一個 19 人家庭，聚會打邊爐燒烤後，多人確診武漢肺炎，引起恐慌，大快活、大家樂及吉野家都表示，會暫停火鍋供應。

大快活、吉野家和大家樂都表示，為減低疫症傳播風險，今日起所有分店暫停供應火鍋，亦會加強員工個人衛生，和在分店加強防疫措施，例如安裝空氣淨化器、提供消毒酒精，員工每日量體溫等。

無食大半年

唯一賣點都冇埋 抵撚死

起碼執五成

仲有人食？

戒左吉野家啦。

而家的餐廳要專政外賣生意
外賣仲應該減價

伍淑清無跟隊

元朝呂誠《來鶴亭集》中就咁樣寫：
「炎方物色異東吳，
桂蠹椰漿代酪奴。
十月煖寒開小閣，
張燈團坐打邊爐。」

Mary 同Bino

仲打咩邊爐 個餐廳個個jap jap jap

無影響，唔覺得可惜

屌啦，本身就係一人鍋，

請問風險係邊？ 智唔智障左啲呀

吉野家停埋市好過啦

對香港人零影響
藍屍除外

Who cares?

因為病毒係可以依附係水蒸氣，
如果一個病人打邊爐，
咁佢身上既病毒就會藉住水蒸氣散播出去。

所以而家唔係一人一鍋定多人一鍋既問題

閱

唔停賣都無人去食啦

直接執撚左佢算啦

6月之後重有人食既咩？

去食個啲，是什麼生物？

暫停營業算鳩數啦

食嘢時大家唔帶口罩

唔關我事

已經死左兩間北京樓啦

如果係咁 應該全間都唔食得

強烈反對。
我地藍絲先會食吉野家，
死咁啲咪好

執得
香港吉野家以前咁成功係靠吉邊

呢張圖冇返咁上下年紀都睇唔明

得救

好懷念

外買好啲
但係佢哋成日嗌咪
雖然有口罩同面罩
唔一定100%擋到

佢lunch大牛飯賣26蚊

話知佢免費 都唔會食

哩個時候仲出街食飯, 仲要係吉牛大記美心呢D人貼人對住食口水噴到應一應嘅地方, 好高危喎.

係都買外賣返屋企自閉食

由六月起 無食過

搭枱

仲有咩市場價值？

Beeno下話？
你一定係太掛住打bino

火鍋店:...........

本身已經沒乜人食
依家仲停埋邊爐
等執

應該收得皮

有撚人食咩

出事先下架有撚用咩，都傳哂出去，潛伏緊未爆姐

講開又講仆野家香港經營權間野仲有咩業務

不是經水蒸氣傳播

對於火鍋或桑拿房蒸氣會否形成「氣溶膠」（即氣霧）傳播病毒，多名專家及醫生均稱，病毒不會依附蒸氣傳播，但表示打邊爐多是大型聚餐，人群緊密接觸，增加飛沫傳播風險。本港新發現及動物傳染病科學委員會主席、中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，氣溶膠需在特定環境發生，尤其是替患者插喉、抽痰或氣管鏡檢查等需霧化的醫療程序「最高危」；至於日常生活中如打邊爐或焗桑拿等，導致空氣傳播的風險甚微。

大半年無食

我唔覺得佢d 鍋同蓋洗得乾淨囉

食加藤屋啦

00後都識啦

一人一信要求賣返吉邊 點睇 做撚死隻CS佢

Beeno 其實係咪龍嚟？

飛天豬

兩年無食，理撚得佢

垃圾邊爐

冇人知你想點呀

認得個樣但完全唔記得個名

好慘，明明係出自個人問題，香港人敏感到咁

舊朗文

但仲未封關

一年無食

反正都冇人食
停止營業啦

佢唔暫停我都冇食啦
唔關我事
你話全線封閉咁就關我事

佢最晚市搵錢係打邊爐，停埋真係等執

邊爐哥喎
未聽過會有人認得個樣唔記得個名

晚市9成人打邊爐
無邊爐打真係執得

2.6就買

搏好感

細細個好少溫書 咩意思

是但啦
佢打唔打邊爐我都唔食㗎啦

Who fucking care

支那送大禮

唯一賣點都冇埋

小學本英文書隻吉祥物唔係邊爐反而係佢

野味

邊爐都無埋真係收得皮
呢d 天氣最多人都係打邊

攬炒之母

是但啦 都冇人食

其實d一人邊爐驚西咪普通堂食level

英文書

我知但係同個topic有咩關係

一個人打都唔比

Who?

改為"打鞭爐"

去親吉野家九成人打邊邊架啦

美心都唔係佢管理

吉野家咩嚟？ 未撚聽過喎！

點解仲未執

隻嘢咪叫邊爐

ok

回力鏢

what is 吉野家?

都無人食

晚市主打邊爐
停左同關門冇咩方法

你呢個舊架 依家新版係呢個

唔想知 唔會食

戒咗

好多年無食呢間垃圾餐廳好耐

仆街我23歲都睇唔撚明
小學啲野撚記得

死得

藍絲舖頭 wfc

咁幾時全線結業？

英文書，正

已冇食，關得撚事

吉野家

其實有冇人follow up 過吉野家個篇輯搵到工未？

行過門市都無人食

小鳳姐請到升降台

影相放上黎

做乜鳩 一人一鍋都奶嘢？

推牛飯好過啦. . .

大家樂停左未 ..

暫唔暫停都唔食㗎啦

吉野家無得打邊爐邊仲有人食

冇食好撚耐 關我撚事

唔係因為打邊爐而感染 係聚餐而感染先真

暫停營業啦

成半班男同學叫tom 因為佢最靚仔

想知道當初決定炒marketing 果條友𠵱嫁點？
搞到間公司冇晒生意

English

My name's Beeno
我記得喇

多人食嘢盡可能食緊嘢少啲講嘢啦 廢事飛沫噴來噴去 等陣攪到齊齊無得食就仲超級麻煩

執笠先再POST上黎啦
關我鬼事咩

執未

生意額又下降

年齡測試圖

點解要停 佢地一人邊爐關咩事

人類

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭

佢放棄咗武漢肺炎

仆街了 成日食
以前成日無位 呢排先好d

咩嚟?

以前去吉野家就係為吉邊（我相信普遍都係）
依加大半年無人去食+停埋吉邊藍絲都唔食
=執得？

不如執左佢仲好

假定咗Peter 係毒撚

吉野家？
唔係得日本先係正牌咩？
香港果Ｄ抄人又抄唔足又賤
不了

Peter係肥毒四眼仔

好可愛

朗文版 出木杉

屌，撚會做

不嬲都無人食

如果有餐廳帶頭做外賣減 3$應該好多人支持，
一可防疫 二可賺多D

關我咩事

勇武又贏

Longman Welcome To English

仲有個tom peter

吉野家依家晚市得返1萬生意

大左之後真心覺得叫peter一定毒撚

吉野家幾時暫停埋營業？

就嚟執喇

打邊爐係吉野家唯一賣點?

利伸 吉野家冚家產

無食 已經習慣了

無食吉野家好耐了

蝙蝠嗰張係新嫁，警察嗰張先係舊

細個覺得Cherry好正Charlie個家姐

至能憎佢搞打邊爐，九唔搭八

打beeno

天滅吉野家

先有警暴再有瘟疫

夜晚真係靠邊壚

反正都冇人食架啦

利申超想食等換代理

免費食喎！點解唔食？

冇食好耐

幾時收埋皮